私怨po，請移離時事台

覺唔覺你唔埋五毛關，佢係都要摟你屌佢老母?五毛關呢條五毛狗真係煩過西

五毛關頭號打手“一切都是因果報應”，次次五毛關摟屌貼佢都會第一時間出黎含五毛關

五毛關又推哂我d舊post上黎，每次我屌奶共狗，五毛關都會咁做，所以連登真係好多五毛狗架

五毛關打手又第一時間衝出黎護主含五毛關撚啦

屌鳩你個痴線佬五毛好正常啫